男遇癡漢「被拉手摸他GG」 自拍照曝光網友驚呆了

日本一位男網友穿女裝外出，結果遇到電車痴漢，他把這段恐怖經歷PO上網，並且附上自己的自拍照，讓看到的網友驚呆了。

日本網友在《5CH》討論區發文指出，他穿女裝搭電車的時候遇到癡漢，並說明當時上車的人很多，他被擠上車後，後面就有一名癡漢把他的裙子拉起來，然後隨著電車的晃動揉他的屁股，隨後癡漢再拉他的手，往癡漢的GG摸去，遇到這樣的經歷，他立刻躲到到其他車廂避免被癡漢騷擾，等到下車後發現他的內褲上還沾有癡漢的體液。

這樣的經歷讓網友很好奇他穿女裝到底如何，於是原PO分享自拍照後讓大家暴動「靠邀這看起來超可愛」、「這走在外面不會知道是男的吧」、「等級也太高」。原PO也說他身高170、體重55公斤，喜歡穿女裝，也把身體上大多數的毛用除毛膏處理掉了，這次遇到癡漢，還是第一次摸到其他人的GG。

This is great

You竟然是個boy

痴佬摸到GG 都驚呆了

佢受傷害定個痴漢受傷害

男的也好

不會懷孕

這麼可愛一定是男孩子

yooooooooooooooooooooooooooooi

究竟邊個先係痴漢

有圖論壇

徐濠瀠咁款

仲話可愛你盲撚左呀

應該捉返癡漢隻手摸自己JJ

條友有心理陰影都似

你真係唔識架喎

睇黎條痴漢真係好high出晒液
比佢知道真相會唔會成世扯唔起

點解唔反捉佢手摸自己條撚
應該嚇撚死佢

但點解有張相係著女人底褲 同bra 佢偷邊個果d 嚟著

我女神MC Yip靚好多

痴撚線
扮女人呢個呀